奪冠作用黎講 Curry >>>>>>>>>> KD，半場零分都屌打火箭

KD 不如收山啦

GOAT - MJ + Curry

不服來麵

系

？